# TP Containers

Plusieurs TPs à la carte, afin de s'adapter au mieux aux différentes envies et niveaux de skill.

Je vous recommande d'utiliser Rocky Linux pour dérouler les TPs, vous pouvez sinon utiliser la distrib de votre choix.

- [Linux containers in-depth](./ct-in-depth/README.md)
- [Containers tooling : Skopeo, Buildah, Falco, Trivy](./ct-tooling/README.md)
- [Be the fastest](./be-the-fastest/README.md)